%\section{Zertifikate und die Internet-PKI}
\subsection{Public Key Certificates}
\begin{frame}
  \frametitle{\normalsize{Das Zertifikat best\"atigt den Eigent\"umer des \"offentlichen Schl\"ussels}}
  \begin{columns}
    \column{.5\textwidth}
			\begin{center}
				\includegraphics[scale=0.26,keepaspectratio=true]{pictures/site-certificate.png}
				% site-certificate.png: 588x516 px, 72dpi, 20.74x18.20 cm, bb=0 0 588 516
			\end{center}

    \column{.5\textwidth}
			\begin{block}{Zertifikate}
				\begin{itemize}
				\item Enthalten u.\,a. Seriennummer, G\"ultigkeitszeitraum, etc.
			  \item Werden von \glqq vertrauensw\"urdigen\grqq\ CAs ausgestellt
			  \item Die CA-Signatur kann mit dem \"offentlichen Schl\"ussel der CA \"uberpr\"uft werden
			  \end{itemize}
			\end{block}
  \end{columns}
\end{frame}
% --------------------------------------------------- Slide --
\begin{frame}
  \frametitle{Chain of Trust}
  \begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.75]{pictures/chain_of_trust.png}
	\caption{Zertifikatskette vom Leaf Certificate bis zum Root Certificate im Trust Store des Webbrowsers}
  \end{figure}
\end{frame}
% --------------------------------------------------- Slide --
\subsection{Public Key Infastructure (PKI)}
\begin{frame}
	\frametitle{Beispiel einer PKI}
	\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.15]{pictures/1000px-Orange_blue_public_key_infrastructure_3_de.png}
	\caption{Verarbeitung eines CSR durch RA und CA}
  \end{figure}
  \note{Nutzer sendet CSR mit dem öffentlichen Schlüssel an RA. RA validiert den öffentlichen Schlüssel des Nutzers und leitet Anfrage an CA weiter. CA stellt das Zertifikat aus und signiert dieses und den enthaltenen öffentlichen Schlüssel mit dem eigenen privaten Schlüssel.}
\end{frame}
